［置頂］P牌仔表示不割蓆！停止指責！

出面見到有好多post都屌黎屌去，只可以話今晚不完美，但可接受，需要改善！
而家重點係無人被捕！所以今日170萬+既人心血並沒有白費！！ 所以而家呢一刻我地要停止指責！
最後p牌仔表示818大成功！

推

P

齊上齊落

大獲全勝